黨鐵冇得原諒 入黎睇下俾下建議

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可